楊明一身蟻

WFC，佢可以學銀蟲茶餐廳，去大灣區開舖，實有大把支那人撐佢喇。唔使留係香港犯法丟架。

咁你就唔岩喇

條柒頭扮乜春豁達, 笑看風雲咁款啫
傷人襲擊醉駕刑毀中晒

抵死🤪🤪🤪🤪

心都涼

去武漢涼燉野味

去武漢燉野味

犯法仲講咁多野？

收皮，你開得鋪，你本身應該知法例要求，你明知犯法，為左自己利益都繼續做，屌你老母你根本係仆街。
你犯法就係為自己利益，班義士犯法就為社會，屌你仲要咁大聲話咩撐警正義，真係賤撚到

對住班知法犯法既黑警又唔見你咁講

陳小春幾時自首？

違例可恥！

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

有犯錯但係又問心無愧？
同死黑警嘅邏輯一模一樣

仲有回鄉證扮八達通